[IOS/AN]少女前線［54］夏活+密鑰活動 每晚12點固定斷線

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

夏活資訊

補返張夏活打撈圖,死圖

RFB你又在打電動

留名

負評我比的

訓前lm
早抖

危險的domain
btw
留名

ching ho ball

訓唔著留名

終於出咗維爾德

新手留名

而家迷宮4%,希望頂得住唔使再打

做乜要用直播cap圖

啊dee又多頂帽

隻夜戰妖精升左可以視野+2格

Old news

呻吟留名

公廁加返自己先

出左把老李
4擴又唔駛用核

迷宮d分係累積？

只計單次最高分

累積就仆街囉

累積變左課長同資源大佬既遊戲

我打一次都無曬妖精要休養

好彩
BTW過左3-4了 感謝各位指點

推吧

冇維爾德苦主集中區

被人睡走了？

yes

of full sadness

想扮工打箱 但係又好撚眼訓

慣了

有太太就唔使要中二戀人

等我黎教訓下佢先

維爾德在你背後 他看起來很火大

成日拎維爾哥出黎做乜

型囉！
ps.唔係上面巴爾肝打錯字我貼唔到呢張

我特登的

你地兩個夾埋

mo yan sing

見到金色 結果又係傢俱

羽中出下新聞啦，睇左巴哈兩日課金新聞好悶

一埸鬧劇

條友自己問題走去屌人

沒人嗎

連登今日server有問題，唔係時刻連到上黎

炒完少前server輪到連登連唔到

琴晚開始係咁

bingo系統開始少前每晚都m到

仲未刷到4星活動

卡完2-4 而家卡3-2

3-2 唔洗打狗好易打喎

ART556 點拎

上兩三個活動的

唉 好地地嗰排做咩要棄坑

如果用svd+sv98組隊
點樣排陣最好?

平a+炮g RF，你有咩手槍可以選？

當住係咩都有先, 想知應該buff火力定射速
馬卡洛夫頂唔頂到主坦位？

頂到,當下位維記用

hg 1火力1射速1坦
馬卡主坦ok

補灰熊係馬卡後面送迴避

咁絲金係咪無用
sv98
灰熊 馬卡
svd bam貓（？）

維記 ✖︎
維妹 ✓

c

無熊就出斯金，相對前面馬卡無得加迴避會脆皮啲

除左ppk邊隻手槍打到主坦？
副坦除左綠毛馬卡仲有咩揀？非洲人冇綠毛
得svd, m14, 老李同ntw 組hg rf 應該落邊兩把？

...

巴打有無玩過psm
睇數值好似仲坦過ppk
不過個光環唔知想點

馬卡坦度唔會輸比ppk
m14同李一隊

旋風隊擺左你老婆打坦取代湯

坦唔坦就唔知,不過光環同技能就有啲唔夾

好彩你咁講 差啲block多個

你老婆主坦

叫維記親切啲

比鐵血瘋狂咁射

邊個比你咁親切?

維記

鐵血連射500連發

on9

雞肋到一個點
但係張立繪唔錯

維uncle

成日講dee老婆 小心俾維妹mark哂你地入小氣簿

推一推呢張圖先

一向都係黑名單裡面

呢個笑容正

總有一天我要讓這個笑容...

貴咪撚練囉

裡面一堆無既人叫拆，酸到

又係既，105核，N咁多本資料書掉曬咁多野落去，仲要配埋裝，
落場打boss都係會爆衫

利申：最後比倉長企緊sgmg隊後排

老婆是二線hg吧

HG應該列入受保護名單，企後排

染上我的...

點解要加密

才一支手槍就嫌貴那我有19枝滿等5擴的手槍我都沒說甚麼了

我老婆唔係隨便可以畀人睇

我先用得7支手槍

有個貼倉曬，3支維爾德

3支

不要丟人現眼.jpg

練到第二隊五擴嘅時候手槍畀人nerf
之後除非有特殊需要否則都無練手槍了
不過手槍式出核率唔錯

話說仲有咩槍係未加入少前？

等緊mp7, p226
不過希望有語音先

desert eagle

AWP，Steyr Scout

CS回憶

外掛專用槍

等我奶曬佢啲cream

Made in China AWP

xm8 scar姊妹

use my team pls

條友135 Lv
見佢應該係強度廚 只係手槍都勁多複製人

頂我冇晒quota 對唔住

add 我互用好唔好
差呢個任解晒

come on

sent

差個買資任

done

唔好掂我老婆

D cream 我架

差77個箱就可以得到40

40

20張白票賭中旋風

跟住賭G41

我老婆唔會去你到

如果1號位放g41

打夜戰旋風隊會唔會冇力拆裝甲兵？

閥值供大家參考

我都7614

差d搞到我人力大破

我要拆裝甲都棄41上李
但掃簡單場都係輾過

平日/夜戰掃狗掃飛機可以咁
G11 旋風
閃電 西女人
G41
但要拆甲我覺得上rf穩d

你老母就西

西面嘅女人

anyway 你老婆很好用

打8-6比人叫我用下面果隊

5hg係用十字架咩
利申 唔識

5hg好似F陣居多
十字陣唔知夠唔夠坦度

打完啦

勁 讚緊我老婆

儲分日

終於有空降

pH：-12

差一舊UMP專 就刷曬所以未有既野

不splatoon嗎

輕鬆玩

萌新求add 求like

妖精校準係咪幾時校都係無分別?
會唔會有升高左校會好D之類

想問下金星計邊D? 活動計唔計? 話者邊到睇到差幾多30個?

平時推圖普通、緊急關果D金章

係圖鑑>成就>勳章收集

想問下有新槍嗰隊輸出會唔會高過原版旋風隊

強烈譴責換走41bb

認真問 唔好咁

新槍係邊把

藍色頭髮嗰個

咩名

台服限定屌

5號位個個邊個黎?

你老婆

今晚竟然無斷過線

wtf

痴撚線

6擴我維妹

sex

M99

fbi

pish

好想擴編

起身先見到，除非你打夜戰，如果唔係T91真心麻麻。
打日頭自身DPS會輸G41，光環上G11已經加得夠多，果少少唔會令sr3射得更顛。

以平衡度計，維爾德旋風隊 呢個last位我比較建議落一隻平A RF，打後排又buff到英國妹快少少開技好過。

見到你上巴哈問

點撚解我一隻旋風都未有呀呀呀呀呀

我老婆

又等我擴編

dd

今日全部都撞位

e3-3最少要幾多隊主力 4隊定5隊?

叫完春應該中

3條線

我一條都未有

日日刷40箱都唔比g36c m99我

你睇分就知道巴打射分去開多兩條線
聽日等睇繼續儲分

yes ar ching

開到保底777未？

未

傻屄

日日60都冇維爾德

連續2日撞哂位 個RNG整得咁樣衰

虛數迷宮好難打

打打下就會慣，等你上榜

出咗G36C之後冇再出過

依家仲係有bug
唔會打住

我連90LV都冇幾多隻, 何況5擴

del post先

得2百幾分係到
就算我射哂都淨係開到一條

700箱都未出過任何一支槍

don't cry

萌新留名

邊位
btw假LLM

faker

啲奶假架

過多2日就有

開箱出咗支pkp
但我已經五擴咗
最後拆咗, 五核

我今日打埋60箱夠777

仲未打3-4
點解你地可以咁m日日刷60箱

淨係刷1,2章

冇諗住刷 打算拎埋2-4隻5星就算

1-1：10場
2-4：3到5場，睇你運氣
3-2撤退：20場

打曬約3小時。

有無3個鐘咁多

原來刷1-1架?

一邊扮工一邊刷都唔洗3個鐘啦

因為我想要pkp

我刷1-3撤退

洗鬼咁耐啦,個半鐘乜都搞掂啦

夜晚十二點半收工開始打，一邊打一邊覆msg，連埋日任多數3點攞電時間前係打唔曬既

12點刷一個鐘,返工搭車刷到半個鐘KO

普7614/重6664是不歸路，等開箱抵啲

送既50箱繼續正常發揮

quote自己做乜鳩

開箱開到癲咗

夠鐘食藥啦dee

上次仲叫我開到5星先貼

你老婆變哂核心啦

我就唔撚信 你拆維爾德 我拆pkp又點話

策略妖精：
防御 增援 空降：2000 500 2000 1000
布雷 火箭 工事：500 2000 2000 1000
指挥 搜救 照明：500×4可出

战斗妖精：
截至目前，所有战斗妖精均500×4可出

阈值应该是没有上限的。2000 2000 2000 1000可以出全部17只妖精
换言之，无法使用公式屏蔽某些低耗可出的妖精

好想賭......

中左伏

開兩次三檔先

原來射錯式

2521

1-1 同 2-4 都算係咁
三章真係刷到眼訓

現階段空降都係用黎打排行
呀dee要入坑了~?

棄驚 呀dee照顧好我老婆

等睇衝入前10%

OK

唔打呢個啦
儲下妖精算 槍都未刷齊

開到500個箱左右終於有40
收集率又上升

點解好似無啦啦多左粒光瞄

唔要比我

本身得一粒

推

肥

先好推

就黎無資做日任

每日60箱+每日四造+賭妖精
資源根本唔夠用

有無人可以用下我做支援隊伍 481286

add咗你

switch ching真好人

快D衝啦

唔拎箱就得啦

60箱同賭妖精比好小事

開箱都開番一堆資番黎啦

平時想賭綠毛,IDW成堆成堆出
想賭IDW就出綠毛

公平咩
我IDW同綠毛都賭唔到

反正都要肝槍，唔差在撳多兩粒掣啦

幫我打排名關

自己打先過癮㗎

我唔洗過癮

jed thx

me覺得有改善空間真心

其實呢度有另一張配圖，不過私心只想貼416

貼了sor

唔關事
呢種情況似係作者學左某d速成skill
但本身基礎唔扎實所以搞到咁

我自己覺得係畫師既愛唔夠

存在感降至新低

你想要多啲維爾德？

賭唔出維爾德既人類！同我跪啦！

張16畫得靚咁多

又搞到我電話save埋啲英國妹圖

還我57！

唔比

去玩韓服，果面開緊魔方

而家玩都練唔切槍
台服幾時先肯開返57啊

好似話失溫

索米 G36C 湯姆森
邊隻抵練d

G36C

你有g36c就訓身啦，其他既得閒先搞

全post最慢應該係我

以架先拎DSR

2骨了

我WA強勢回歸

個skin終於送得出去啦 好滾動

每天60箱都係資

501906
求入黎參觀

參左

頭先睇下fd list
Kurz巴打5天前

尋晚開左好多格

琴晚已經參左

前日我終於100LV左你老婆

條腰

被carry了吧

係 不過我未滿裝

原來Noel個判定唔止用自己本體個企位
一開技隻小人沖左上去就已經拉唔到槍
打大狗時就算本體企係兩邊，隻小人沖上去開技個判定都會係中間果排 會食晒死光

今朝打2-4 拎箱出埋最後一舊UMP專

可以休養到活動完前打多D分就得

刷左咁多日都未中40
中到個晚我一定要狠狠將佢變成我的形狀

我仲特登上ex以為有新野睇

仲未開始刷

次次見到支旗就炆

岩牙 ching

she is mine

刷人型刷盾娘？有冇其他更好？

帽

裝甲機械鐵血兵姐係要打邊D關先有?

夜戰1-4多d 好似

裝甲應該要夜戰

5-2N or 6-3N 拖屍打狗都得

機械鐵血兵刷狗最快
裝甲人型就刷E3-2箱既話會每次有3隻
一日都60隻

一夠100就忍唔到手開格

me too

開成點

300點忍緊

1088本升到幾多lv
90?

100
食完跑後勤

虐待人形呀

有空襲妖精應該去邊關練槍？
唔記得左

52N/63N

係咪打完狗就退
每次一場

我未開6-3N
5-2N我自己炸兩場狗就走

係咪唔上彈都得

6-3N要升到技2

如果keep住會打e2-4刷箱
係唔使刷專武嘅

升到10技有咩好去處

迷宮

仲未過3-4
最多得6隊仲要冇SGMG隊 147訓練大法到5擴先算

維爾德的3P

我打迷宮SG同MG分開曬擺

升緊第2隻

聽講仲有bug?
等佢fix埋先衝 40%內應該唔難既

我兩日跌左1%,唔知挨唔挨到 唔想打多次

我連點玩都未知

話時話空降係咪唔洗升 升到盡都扣1半能力好似冇乜用

第4隻ots呢

3

10lv先全地圖飛,1-9lv有距離限制

冇呀 等失溫症刷

全圖咁爽

唔喺點會個個想追

留個id吧

其實妖精賦最好？
我全部校準成激昂型
不過好似前8秒冇buff...

我鐘意攻擊1 4成機會+傷
攻2得2成好難出到

一開始已10%
如果打多過十秒就係最強攻擊天賦

長期黎睇， 五星時個個100%一定係2技最好

就算未5星 發唔發動係可以靠sl刷
所以黃底天賦點都係最好

我覺得正常人唔會有5星妖精

100lv都有啲遙不可及

好似話肝3set 100lv槍就升得爆1隻

咁強化到5星又要幾隻？

Chunggg

Id
Not name ar

ID 521543

真心膠嚟

食書就等於3隻,靠平時打就等於15隻
5星就要300不同名 /30同名 /20同名同天賦

又係5星傢俱

痴撚線驚

冇人性 新手都笑

怕乜
好快佢就出嚟曬槍之後咪又比人屌
而家笑吓冇所謂啦

我磨3333本書算

只要個半月電量 但喺升唔到5星

升完lv仲要喂成長度呀

3333本可以直送三隻上100

黃金妖精應該最容易5*,但喺招技同光環...

排名最盡拎3隻咋喎 最易5星?

拆解話 黃金妖精只要550點, 其他要3000

升裝無盡頭......

回頭是岸,全部空裝上陣

原來係咁
不過食左2隻 淨低350點都仲要食多35隻妖精

起碼唔使同名

500x4 妖精點擊就送

大狗好難打，奶兔坦唔到成場

比兔仔企中間食技就梗係死

我有移開佢，不過因為護甲上唔到60，比隻狗磨下磨下磨死咗，之後副坦秒溶，全隊崩潰

下次諗住咁樣上，手動開洛洛克同納甘招技接力降傷，有無巴打可以比啲意見我

降傷喺減甲之前定之後?

應該係之前？

我會覺得你要
1.賭盾甲妖
2.升滿裝（你應該唔係用金穿甲彈？）

無用過真喺唔清楚,帶埋工事妖精等比狗撞?

係喎，掛住計裝甲都唔記得換返金裝比佢地

依家就算賭得出盾甲妖都唔夠資料同快訓

無理由黑兔帶negev/mg5唔夠打。
你兩支mg幾多技？

4/1

頂，升啦

古明軍巴打你用咩隊打？技能幾多級，同埋打完戰損如何

激昂型前8秒已經有buff
第8秒後再上升

我無mg5，同埋你打既係邊度既大狗？

講緊虛數迷宮果隻
隻兔霰 34甲(上+10金甲)
內內比+20% MG5比+10% 火箭妖精應該比 6% 天賦比10%
應該都只係堆左50出頭護甲

火箭妖精使用者留意：
現時game內有bug，如果你放火箭既位置內有自己友，鐵血回合，你比人打果陣，呢支火箭會射埋你，大約每個隊伍減10-20血（視乎技能等級而定）

想睇數據既自己入link睇陸服玩家研究成果

除左迷宮大狗仲有咩狗需要用到glock同納甘

個研究欄位乜黎

升技掛

50場1-4了 pzb你在哪

多個位升技

Sor
啱啱放監

打其他大狗使唔使準備咁齊全

點解我答你唔理嘅

習慣覆最下面嘅留言
Sor
維爾德愛你 唔好嬲

我條數exact7ly就係咁計，所以先要靠手槍降對手火力。

Rin巴你咁都推理到我條數出嚟，勁

我隻火箭妖精淨係要佢個護甲buff同天賦，永遠唔會出技

盾甲妖本身都係+7%，但技能會+15%
另外我mg無mg4/5，所以走輸出路線，連天賦都係加機槍輸出既鎮壓型。

而家你睇下加輸出之後啲機槍夠唔夠快隊爆隻狗，之後先再算。

sor，係1lv果陣+15，我仲未升技

我隻90lv可樂原來得2技

我都好多五擴手槍得一技

hi

蠢羊造唔出德皇

諗起瑪奇隻黑羊
唔知有冇人玩過

蠢羊又要上吊

準備第一次重造
有咩要注意
係咪MP5

準備斬手

出MP5 幫補下核都好過中3星既

為什麼我老是被跳過

因為block咗你

搞緊你老婆唔得閒應 sor

idw推圖

有無人仲未完日任

幾好笑

chi jor sin

巴打可唔可以貼下你d陣上黎參考下
我見好似組到類似既陣但未敢落場住

有冇巴打可以幫手解任
差1次參觀

ID 506323

按了

無論推薦ksg 我冇 定盾甲妖精 內內都好
最重要都係拉高護甲

如果有方法抗住60傷就得

發現你地講緊迷宮狗之後默默升緊盾甲......

盾甲係頭20秒抗到都可以
打隻野頭20秒冇乜損血都幾夠

冇盾甲打算硬上

ID:349392
有冇人黎參觀下

幾可愛

有無人可以用下我做支援隊伍 481286

又要麻煩巴打幫手 一之就夠了

THANKS

求4個like

-1個

8min goodluck

射左成晚又到12點

我都射左成晚

like pls

Mg4係咪垃圾嚟？

40同我出嚟

777箱未有

放棄左,我呢啲非洲人邊可能提早拎到

又中40旗

仲未保底咩

幾多支

差5格就8條線
啱啱中左7，依家差30分可以破多個

我得22個數字
分數已經有300,尋日全部儲分

ID:24790
求5讚

連續第4日 全重覆

今晚好歐，連中2條線

50箱又中維爾德 (49件辣殺

普造再中多隻FAL

無咩事我走先

已保底中40, 仲係一隻5星槍都未開到

就黎想棄驚

我保底40都係未開過5星槍
不過我全部都有 唔緊要

BTW 到宜家開箱差95同PKP未出過

屌你老母

玩耐少少都齊啦
我想要40咋

好彩我都齊左

話說 依隊野真係打得過虛數隻大筷子？

其實我都齊咗

有KSG我相信係輕鬆 用盾甲妖精仲可以抽走埋納甘左輪

D箱有槍架咩

我都叫玩左4個幾月 點解果5支槍得2支
但係咁多人齊哂

見你之前問咁多野仲以為係新手
睇黎係玩得比較優閒

屌你老母4-4E S rank

107lv 六行5擴 算唔算優閒

我最休閒 得10隻5擴

8白1藍1金 pkp 樓豬

我決定未開到5星槍之前唔會再入黎

願天上的羽中.我們日用的補給箱,今日賜給我們5星槍.免我們的非,如同我們免了歐洲人的債。

係幾似喎

有聲

開左成400個箱最威都係出95

求巴打用下我個梯隊

ID: 197242

無IDW

ID 501906
求參觀用我梯隊一次

仲有五次參觀

bingo終於有線

第二隻40

旗

差一次參觀
501906求好心人

開夠10電以後唔使煩參觀

no monie

唔一定架
唔知係咪台灣人比較鍾意依d系統
我既讚數都比fd list入面一個得3宿既台灣人 少500讚

好多台仔都會上巴哈ptt 啲討論區留id之後互相讚嚟讚去，你少讚過佢地好正常

[不懂就來問] 也許我的喵23學了嘲諷

我都有發現到 SG企6號位時通常大狗係打SG
但每次我拉mk喵上去3/9位都會即刻轉打喵
但其他手槍冇事

老婆

有冇陸版416服嘅手足

唔只佢
用過glock 92式 hk45企9號 大狗都會無視6號
睇唔明大狗個邏輯

之前得三電, 我都有九百幾like
可能B服個群啲人...

給我打 把她往死裡打

如果無活動需要我通常好少禁讚

416談到：「如果你作為梯隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的梯隊不斷前進，你就是梯隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，梯隊有太多超級戰神，他們作戰都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

我無痛四擴...
我要g36c啊屌

7614

重造7614

唔係好搵到d討論各類妖精適合配搭邊種天賦既文

用哂D運造唔到 抵啦

其實都喺睇返條team姐

g36c 有咩用
ar smg隊肉坦係咪上g36c 好d?
我一隊換左主坦做西女人，湯哥去左2隊做大佬
加上我2隊係2ar+rf

3隊我雖然3ar 但兩坦想keep住9+45姊妹組合
5隊 hg rf冇佢嘅事

唯有流放去最廢嘅4隊做遠征大將軍

湯哥世界第一

湯哥

西你老母 你老母就西

西方來的人，面西是正常吧？

新手求大家加下
521543

仆街迷宮又跌1%

added

咦原來係你黎,之前見你得2電定唔知3電del左

唔開宿要比人del 橙
btw liked

我呢期開始清fd list,之前就24小時唔on既電
而家既就3電或以下就del,識既另計
但好明顯我有好多巴打都唔記得咩名

窮撚冇資格做人好友

陰公

利申，得4電

我得3電

新玩值唔值得練上去

咁大緊係練

依家ar係主流，練咗實無死

Thanks 其實仲未搞清點先有擴大

萌新自帶歐洲buff

利申有9597

核心上或者食同一張卡
95運營最新改做速攻系ar，等有配套smg出現就可以大殺四方

睇lv 10 30 70 90可以擴
最盡5擴

每10 30 70 90可以擴大一次

每次擴大一係食同一支槍, 一係用核心擴
因為5星核心需求量大D
所以新手升太多5星槍有機會卡核

認真
除左連續要4擴g41 ，123擴 灰熊 個期我真係冇缺過核
啱啱4擴完v沖準備無核4擴老李之後仲有90粒核比416旋風fal同維爾德

由零擴到五擴所需核心：

3星 21核
4星 63核
5星 105核

計清楚先好擴，擴咗主力先諗其他

核心依家有物資箱會易啲得到，平時就真係要勒緊褲頭

愈大波/多星 就愈勁

一次聖造就可以頂好耐

之前嗰排決定未造到negev之前都唔練槍
剩係造槍
累積到500幾粒核

灰熊無痛5擴是常識

冇咁多把，我萌新黎

內蓋夫係聖撈之前係歐證代名詞，隨時300飛都無一隻

依家周街都係

我聖撈撈唔到啊屌

聖撈之後已經整左2把 但係都無MG5 同PKP

3把我都出過2把了
又卡

差1 like

thanks bb

得pkp 仲要唔係造出黎
完全冇造mg既運

無mg運
得pk m2 同1919

反而冇pk

單吊mg4

又做乜9

屌鳩你囉

勁咩

sor lo

想追多支RF
但係成日歪炮

新槍來了！

正

屌你老母又新

就快成隊都喺啞

幾時出新CV

啱啊

坦得過我老婆先講

中間手槍人形：The Thompson/Center Contender is a break-action single-shot pistol or rifle that was introduced in 1967 by Thompson/Center Arms. It can be chambered in calibers from .22 Long Rifle to .45-70 Government.

又shotgun

???

自

喺咪望到木柄+break action以為喺double barrel

好難打
AK-47都好用?

用三星戰神FNC吧
最緊要都係練槍

放假上個水

呢把

重建三隻春田

你就好啦

想用MG過2-4但係冇SG得唔得?

中招
呢隻game嘅揀槍品味堅奇妙

一開始得個影 見到個木柄我以為peacemaker黎

可樂咪就喺peacemaker

得

點配

咩MG

是但揾個頂得下ge SMG加2-3 MG 再配59/spp1

有冇三火力HG 加 9/10 技五星炮狙

如果已經卡關可以點做

四擴夠唔夠做

邊個四擴

升高啲lv

HG得4熊，維爾德同PPK
NTW都有9技

成隊

走下位應該都夠ge

半隊四擴完場咁樣，你應該夠打

屌係喎
一直以為可樂係anaconda

Mg sg隊打2-4係咪護甲高會好啲

可樂無咁後生

護甲唔怕少

塞曬啲護甲光環落去 有成45%

輕鬆打

奇異CP

無放大過可樂黎睇

可樂唔係過百歲？

少前有好多人瑞老妖怪

你老婆都70歲喇

搞掂4條線
你老母開箱見到UMP40

家具支旗黎 欺騙感情

等保底算
開夠8條線就唔駛推2圖都夠保底(好似係)

終於出了

好彩跟住之後隨手一建彈隻G41 出黎安慰ME

屌你咩

屌你老母又一支40旗
兩支45兩支40

u see my room

仲差3條線

又射左成晚

我最慘 得一條線

個數字機率根本玩人

agger

至少可以自己開位

今日得一個新

仆街囉 睇怕之後都要打多次迷宮

前日開箱中左隻40 但都唔知係咪保底個隻黎
都無數開過幾多個箱

我分隻俾你

畢業
24萬迷宮終於跌出39%
升多兩隻妖精先再玩

啲人開始衝

48萬

23.2萬47%

33.4萬 每1-2日跌緊1%

所以晨早hea打一次摸左底先
砌多隊5擴先再玩

我應該聽日會打一次, 到時打完再上嚟報告下

終於造到護甲妖精，呢兩日終極一戰

每打一次都清指令 要休養幾日
我應該今晚/聽日打多次先

冇都照戰 反正唔係必需

根本見唔到大狗

第二次出擊虛數迷宮
又比人斬斷左補給線

re得

我好開心啊好開心啊 終於有SSG62

聽日開台打多次
斷左補給線得29萬分

真係比敵人佔咗你條線定過五回合佢轉地點自動斷咋？

後者的話只要回合結束嗰時連返條補給線（包圍佔領都得），積分就可以繼續疊加落去

比人佔左, 尋晚半夜打
一子錯, 滿盤皆落索

10531
94%

你都未開始打, 扮咩

你會霸定啲點定轉嗰陣一次過衝過去?

我會預先行定幾隊去唔同方位，咁樣就算萬一下個補給點係相反方向都夠步數

用空降既話第幾回合可以拎到補給

2

第三回合開始嗰陣，即係最多可以連攞12次

第2回合就得？！

反正3條補給線個疊分, 係3條分開獨立計, 你第一條補給線遲1 round連都唔大影響

應該話第2回合結束就佔到

睇google drive個4萬分有無機會拎到

嗰個係我推出嚟嘅分，理論上無可能達到

好擔心今次入唔到40%

點解拎唔到 第3條補給唔斷, 最後一次補給線分數結算唔係就係40000咩

因為我由第三回合開始補給線建立，連咗12局到第十五局開始先擺到35000分，下一次結算要到第十六局開始先會攞到40000分，但係之前場戰役已經係十五局結束嗰時完咗，所以嗰40000分永遠唔會攞到

還是我搞錯咗啲野，求高人指點

你啱, 40000嗰個拎唔到

有無巴打可以幫手對下個分啱唔啱

萌新想問下呢隻好唔好用

Thx

如果話冇用係咪拆先

141巴下一個分數目標係幾多 全能支持你

5核 get

巴打有資源升先算

做乜要玩國服

其實過咗四十萬已經好滿足，畢竟我唔係嗰啲十隊五擴重要齊裝嘅大佬

你今次挑戰埋大狗咪會再高分

前提係要打得贏

睇嚟今鋪要破戒用SL大法

我成日霸太多機場搞到唔夠怪打

佔啲敵方機場旁邊嘅點, 同自己其他隊連埋一齊可以換位補給就夠

33333戰力

唔諗住升住，反正冇SG，升完咪又係打資料

一年前入坑出左41 冇乜出5星就冇玩，6月中玩返不停出5星先繼續玩返

見有41就廢事重玩，而且我陸服個邊都有d 大佬教我玩

個限時任務係咪清晒會換新?
點解我無

半夜12點換

我見佢規則寫每日刷新3次
等我特登清左佢

佢個意思好似係
每日入面當你解完其中一個就刷新一個新既比你

12點出6個，完成其中3個，會另外出多3個。
結果你每天可做6+3=9個任。

屌 中撚晒伏

週末完全無人

星期六都要返工

要應付d囡囡
唔得閒

冇咩好講

3-4打左1半 d女比大佬射到一面都係

盾狙？

打左2場盾狙我就轉左空襲

而家唔知大佬開技點打 幾辛苦下

虛數迷宮個座木星點打架

強拆你會爆衫，
應該係要兩面圍起，轉藍色之後會弱化（得翻機槍），咁就好好拆。

哦 好似刷3-2咁

其實建議有能力就強拆, 因為分數=敵戰力x0.1
用1SG+2MG+1HG or 1SG+3MG+1HG, 臨打木星炮前, 出去出轉, 將SG拉去3/9號, 5號位就拉去8/2號, 避濺射傷害

bam

BAM我吧

BAM!

又中伏
再見了

有露咩?

如果ots又比人bam我呢次真係bam得抵

有咩低消式出核多

如果又bam係唔係都係一星期

可能永久

可能一個月姐

如果bam1個月可能唔再上 又冇分身

有冇人已經冇再打箱？
拎咗40我就棄左
好麻煩

兩個月無玩近排玩返
得堆4擴 SMG同AR 7~80 lv
應該去邊練到90好

0-2？

依家有得將溢出經驗轉做資料書，肝槍加食書好快90

記得用啲電池升資料室先

你有咩

排名分前後
G11
閃電
旋風（有閃電的話）=G45
RFB=血包
PP-19=v衝
AR15(有專）=G41
索米
其他非一線槍絕不考慮

搞掂大狗

睇錯
0-2 食書 胸壟5-2

thanks
試下0-2夠唔夠打

一章冇再打
打下2-4 順手打UMP專
拎完20箱返去3-2刷專
d箱有時有下核 卷都ok既

加多個
想慢慢黎嘅就自侓7-1
我隻mg5自侓左差唔多一個月70上到90

2-4打飛機係咪都會出專？

冇試過唔知
淨係出過一個結算出

on9隨手一發又一隻mg5

陸服真好抽

邊撚個諗驗血驗4星出黎?

連出兩個新number

cls

屌 我個post

仲有5日 睇落好似連唔哂d線咁

Ge巴 你老婆真棒

重造3次解任 3下6664

mg4到手 mg畢業啦屌

睇錯雙倍鑽
原來仲有成12日

原來差隻rpd

要去刷魔方

haHAA

勁

留資打3-4 同隱藏 而家研究緊點打3-4

痴線頭先連開6粒新數字

吉時！？

當我冇講過

how 歐 are you?
I'm 非 thank you

rin巴開剩一隻妖精炸

冇空降
隱藏關是咪食得屎

如果唔是用哂
我feel到如果可以繼續開埋落去嫁

中左大概一半no.之後
一日最多中得一個新no.
咩系統黎

有新咪算好
擺到明唔想你咁快玩完既
要你慢慢儲分開

呢3日中得1個

呢3日加埋中得1個

你on9 我見自己妖精 68%咋喎

惡

保完底係咁中40

中左ppk g36c ump 40

btw 想造隻fal出黎 造極都係出g41同g11

邊位

新手 玩左幾個星期度

果然有新手運

我新手期冇博老命造g41,而家造唔出

一時衝動整左70飛手槍都係冇綠毛
出左2隻湯哥

我都開左過千個箱 除左保底根本冇槍

你唔需要

同是天涯倫落人

地方的指揮官需要人型

太非了

星期日朝早個個唔見 我就去緊番工

我3個鐘前放工

尋晚射到4點先訓

三日先得一個新數字

訓醒隨手 130*4 彈隻灰熊出黎wtf
我要綠毛

我要idw

好似仲未死上下水先

差4槍滿都開到新字

DLLM

琴晚都唔知做咩突然開左好多新數字

請問如果妖精等級升，星級不變
小隊加成會否改變?
有冇高手可以解答唔該

會, 愈高lv, 加成%愈高

+1

會 不過加幅冇升星咁多

咁lv加成係咪每10lv計?
有冇巴打知知係點跳point法

冇咩規律
每1lv都可以某一兩項能力升1%或者唔升

詳細D你可以睇呢位大佬整既excel

有cv有靚skin有人畫真係好

41係唔係唔會再有新skin

如果有skin但要cut走cv配音，你願意嗎？

今晚開台打多次迷宮

個個都開 我又開打下splatoon

想問下mp5勁啲定79式？

mp5係蘿莉已經贏左

技能上一個係盾一個閃光彈，好難比較
同埋要睇你後排用咩ar......
如果你唔缺核心既就79，缺既等mp5無痛，留核升後排ar好過

開始打積分先

Thanks巴打

唔用手槍會唔會唔係幾好？

79式

推咗上8章先慢慢練

Ok 了解

邊一隊比較好？

兩隊都唔好
有冇M14 FNC個D

畢業了

不了
我41係釘宮

仲未有 已經狂整 但整唔到出嚟

m14升LV送

望到其他人啲組隊就覺得以前自己3smg隊好on9

見到16lab 有人1000箱5隻pkp 我屌佢老母呀

SG第三格擺咩

全息

琴晚訓教果時發夢自己中左隻空降妖精
起身之後個人好灰

空降就冇喇 比隻空襲你好冇

點解唔比人用d空襲同班歐洲人trade

打完一次積分真係唔想再打, 最後一round得2隻怪撞埋嚟, 非洲到極點

幾多分

46萬

台服第3

今日應該好多人會打, 聽日應該又會有一堆高分人
然後下星期六日 啲人又打

扮新手可恥

啱啱整到fnc 邊隻換？

因為歐洲人唔需要同人換

換走56-1式

空降有冇必要造2隻

掉轉我地放隊比你評價仲好啦

我手上既隊望到真係唔多識砌

恭喜

大家做鄰居

140kills

木星炮隊 / 打王隊 / 大狗隊冇咩好講, 其他就最主要每一隊都要有手段應付全部怪嘅手段

裝甲兵同強無敵冇想像中咁厚甲, 火力AR都已經夠打, 唔放心就落1隻火力HG / 落隻MG入隊幫手打

我反而覺得RFHG隊真係好好用, 配射速HG去堆高RF射速, 已經可以應對所有小怪, 當然都要拉一拉槍, 而且唔洗用空襲都可以清到狗群

我都要幫rf平反，平A四天王風采依舊，打強無敵無難度

明明仲係最好用嘅組隊

咩叫打王隊

紗路你用HGRF隊打非裝甲嗰啲白兵單位(光頭仔/盾/高達)效果如何?

維爾德世界第一吧

全部都打到, 拉拉槍戰損都唔太高, 但RF射速要夠

啱

block

點為之夠
RF ??
57 ppk
RF
咁樣夠未

木星炮隊你用兔霰隊拆定圍佢?初頭冇睇到

g41 世界第一AR
講實力 g11 > g41
講樣講聽話講淫亂 g41>>>>>>>>g11

醒未

2隊mg隊都有用嚟拆, 我係直接硬拆, 冇圍

咁樣組就2隻RF都放火力就得

我就係咁砌

g41 呢d先好，夠聽話夠配合夠主動
好似維xx 個d扮曬野最後咪又係

我練度唔喺好夠，可以點擺

你有冇站係g41既角度諗過比一個油頭肥毒指揮官咸濕既感受

G41表示：

老李 m14 57 ppk 可樂
WA SVD 灰熊 維爾 MK喵
咁上下

大家覺得迷宮40%條safe line係邊
我個人估計會落係280k~290k左右
始終今次守線唔係太難…

我估應該都差唔多

訓曬啲模擬點同書先

呢個好笑

咁啊DEE平時有冇理維爾德感受？

佢冇理我感受

迷宮有幾多隊穩?
目標係頭40%

10隊

咁我隨時要埋呢隊出去打

超新手有冇可能活動完之前過到2-4?

duck

一隊4擴就過左

需要2個讚
392611
10電，有2個好友位

add jor and like jor

仲差一個

check。

1001了

單MG拖5-2N
但喺拖屍真喺好麻煩

收手吧

哦。

衝埋

1

1000